[北角]警黑共合作 各位手足自行衡量風險

警黑合作
依家係設局鴻門宴

上兩次北角同荃灣都係試水溫
我諗佢地今係想寫劇本

各位手足自己決定落唔落場
冷氣軍師既建議係 等記者落場
文宣組準備用今次同721 煲大警、黑、共合作

credit: 廢中
facebook:faichungfaichung

推推推

十連之一

十連之二

十連之三

十連之四

推

十連之五

十連之六

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

十連之七

十連之八

十連之九

十連之十
出番出推差唔多既post先

綠色那堆咩人 制服有點奇怪

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

721

又想做場大戲，夾定哂

死黑警

酒樓入邊好撚多人，叫屌唔過

最on9係北角冇人理,
然後佢地就係度鳩等
圍埋街坊係度舉下國旗咁
笑撚死,有冇咁缺乏關懷